［求教］電腦C drive無位

是咁的，部電腦都用咗好幾年
嗰時砌機用咗256gb SSD
去到今日只淨返兩gb 多啲啲....

想問有無方法可以轉移嗰Windows去新嘅drive上面

"Clone SSD"

裝左d咩

ssd 裝os
hdd 裝其他野

已經係咁樣分

將我的文件堆野轉去D:啦